(有圖)其實班新移民係咪當左Apple Store係網吧?

完全冇哂入去嘅慾望

深圳？

APM

d員工點解唔趕佢地走

點趕啊大佬
一陣又俾啲正義撚同蝗蟲投訴

點解佢地唔去小米

咁直接踢爆人

Apm

唔好咁啦 人地冇錢買唔起呀
雖然我仲窮過佢地

係咪得Apm係咁
平時去開又一城嗰間好似冇見呢啲情況

觀塘多新移民

之前係新都城豐澤又係咁

咁快啲趕走佢地

仲以為新城市

真係好影響市容

見過有天才趕，趕完班蝗死左去另一邊玩

i know who you are

快d叫媽媽買部番屋企啦

( Show Blocked User - crrto123(可愛) )

名義上已經每日150個
到到都多，又一城而家無
遲啲都會有

Apple大部分收入來自佢地
點會敢得罪佢地呀

呢堆似窮嗰堆wor

係咪啲蝗旅行團？
啲蝗好興自己去掃貨
小朋友就丟去玩具鋪電器鋪比佢自己玩

你肯定佢地係新移民而唔係遊客？

最近黎觀塘返part time望左幾日都見到佢地

上次行過沙田見到都samsam啦

根本apple都奶開共

成浸蝗蟲味飄出嚟

我去開中環 唔覺

又一城多唔多？

呢個月份仲去apple store 買野嘅我見多數都係支那

呢啲豬頭樣同衣著真係一睇就知係大陸仔

MAC有咩機打
係都玩iPad

可能有我見唔到
不過我最常去又一城冇見過

佢地啲同胞購買力屈機呀麻

小孩嘛！玩一下怎麼了！

你啲語氣真係好撚on9
講埋呢句完全封尻你

Apm樓下有蝗崗巴士
所以勁撚多大陸人係apple門口

牠們

終於有人擺上連登
我第一次見佢地係度玩槍game 我都呆咗
班藍精靈係完全唔撚理
嗰班細路好似冇家長陪咁

佢地玩網頁game

尖咀 Apple 正式玩完下一站禮賓府

Set高d張枱咪得，一係block左個網

我見好似係殘體槍game黎

殘體槍game

又一城無

銅鑼灣間razer store都有
次次入去都有細路打ow pubg lol

見到啲死大陸仔就想打9佢

Apple store出名夠曬自由 外國啲友仔帶埋隻狗入去撚都冇比人趕出黎 更何況係班細路
Btw, 細路仔玩兩玩啫 唔駛咁樣鬧人下話

屌 個樣同d衣著蝗撚到

前面ok
後面就..
係囉，自由到啲狗都冇比人趕出嚟

屯門間apple retail班靚仔勁撚惡
成排係到打，我去買套我個仔就睇佢打
可能個大陸仔以為我個仔排隊，又見佢矮半個頭，用普通話鬧佢 看什麼看⋯⋯後面bilibala一大堆
我行埋去屌柒佢鬧乜撚，你老母呢？
原來又係啲幾歲放個仔落街唔理啲窮撚

又一城都有，不過少d咁解

Ok

你都識話新移民 你仲想佢係玩繁體字嘅game

有咩方法整走佢地

見過帶隻羊添
但隻羊唔會霸住哂d機用嘛

嘆冷氣打下機又一日

其實係支那狗佔領美帝領土既序幕

「支那雄霸美國經濟命脈，或成最大贏家」

講真呢d都係比細路仔用下先引到佢地買
佢地冇收入唔緊要既

諗起商場冷氣廢老

諗起之前有個細路叫呀爺買Apple Watch LTE

深水埗西九入面間豐澤簡直係重災區

痴撚線

用mac打機 正啵

支那蝗真係有樣睇

Nvidia GPU cloud
eGPU

total war: Warhammer 1+2 ?
heroes of the storm ?
league of legend?
bioshock ?
tomb raider?
Grid: autosport ?
Game of throne ?
sleeping dog ?
Divinity : original sin ?
Gorogoa?
overcooked 2?
點解一講起 Apple Mac OS 就一定會有d人好似精神病咁走出嚟話冇game玩?
iOS game 可以代替desktop game? 可以四個手制local coop? 你瞓醒未

是但啦
反正佢開咁多間都係為咗大陸人

冚家產仆街死啦

Ching唔使起哂鋼喎
我係針對Apple Store啲Demo Mac啫
擺iPad個邊夠裝左好多iOS Game仔啦

有咩問題
我記得我幾歲果陣都會向HP/IBM/ACER既電腦門市玩批電腦

利申:97前香港出生

沙田果間都有唔少

用touchpad玩fps game

奧海城班細佬咪又係咁

成日見奧海城班細路都行入豐澤玩ipad,
好似樓主張圖咁一人霸一部，
成張檯霸曬，仲要嘈生曬

你細個嗰陣冇咁玩過

用塊pad玩槍game

民賤聯仲唔出來

中國專用牌子

邊間？

呢間寫到明比人試玩
甚至打一鋪都得

我覺得喺apple store長期霸住黎打就唔得囉

Macbook 都可以打機直情曲線宣傳啦

外國啲人都係咁 你去轉就知 定你細個唔會咁樣玩？？我細個直頭係加拿大嗰啲game鋪打winning 一放學就叫呀爺帶去同班死鬼仔對打
根本全世界既小朋友都係咁
你係覺得有問題就應該即場屌班細路 唔好凡事都拎上黎當社會話題講 人地擺得部機係度 就預左比人試玩 佢地又唔係整爛啲電子野 根本冇問題 就算有問題 相信啲職員會幫你做低班細路先 做人以事論事啲好 唔好見人似大陸人就屌左先

我細個唔係咁
你自己同佢地一樣唔好講到所有人都係
就係因為有你呢啲人班外國人先當香港人係蝗
我即場屌鳩佢地
咁不如我出埋班保安份糧？

你冇童年啫 唔好講到個個都咁

重有睇埋我打咩先啦 加拿大成班鬼仔都係咁打機 係咪又覺得班加拿大鬼佬都係蝗呀？

另外, 人地apple store啲職員有冇趕走佢地 職員都唔覺得有問題既話點解你要起曬鋼呢

Btw 發覺好多人都係咁諗 外國人做既野=冇問題(e.g. 係公園啲水池浸腳) 華人做=屌你班仆街整污糟曬啲水 正一蝗蟲

我細個最多去社區中心book電腦同人對打
因為我有教養
知道乜嘢係唔應該做

細路仔係百厭架啦 唔好成日盲反啦 做d有意思既野啦

咁你記住唔好去電腦鋪試用電腦 唔好試用任何野 就算有都reserve左先 咁就最有教養

講埋外國班鬼仔都係咁都覺得係有問題 睇黎你就最清高最有教養

Btw 建議你唔好去外國 驚你到時又嬲到post多次上連登

同你嘈乜鳩啫
有乜意義？
咁都唔覺有問題嘅咪算囉
我都明白兒登唔同人價值觀有差距
依加又冇話要試討論並達成共識

成日喺apm見到 之前聽到個老母同個仔講叫佢喺到玩電話唔好周圍走 自己就去行街

好似一開圖就係六隻支那狗種

見住d蝗new完鼻屎痴返落d ipad到

apm真係好痴線
乜人都有
細路集體打機係暑假先比較多
平日夜晚有班廢老係到睇劇
重點係開到喇叭大大聲播蝗語

屌 日日150個

今日都係apm見到佢哋

公屋仔個個ipx

家陣既香港真係無眼睇

新城市咪又係咁，之前行過呆撚左， 成班蝗當正網吧咁

因為Apple store 係賣experience唔係product

又一城點會冇呀，玩咩大佬，個老母同仔講玩半個鐘好返屋企，直頭當左係公園

有冇其他機空左，冇就同班智障講「我想試下款機」佢自然會叫班細路收皮

沙田都係咁

有見過，重玩殘國殘體game,咁撚鐘意大陸，做咩唔死返上去，阻撚住埋

上星期六去完....好多

樓上果啲
至少我買電腦唔會即場dl 隻game 黎試囉

人地米飯班主
邊打邊奶tim呀

他們只是孩子

連apple store 員工都放任唔理
作為顧客 見到咁情況 都唔想入去睇Apple啲產品

他們還只是個孩子啊

趕又會俾人投訴，d 員工咪多一事不如少一事

要不是蚛蝈人在Apple Store在裏面用你的產品如同幫你宣傳
Apple早就完蛋了！

應該係，除非唔係

黐撚線咁都有人幫口,就算唔屌班細路都屌佢地老豆老母啦,話外國乜乜乜仲戇撚鳩 又黎大陸有1%唔係仆街所以唔可以以偏概全,唔係個個蝗虫都係仆街 外國有1%仆街,所以外國人都係同蝗一樣仆街

傻既，點會趕啊

緊係由佢地玩，佢地就會叫老豆老母買部俾佢啦

唔好話小朋友 大人都係咁
果次去apm買嘢 諗住試埋iPad pro個keyboard
小朋友霸住玩都算
有個阿叔仲要一個人霸住兩部iPad pro
我行埋去諗住試個keyboard
佢仲大大聲話佢用緊
又話自己用緊果部播唔到
想用咪自己去上堂囉 真心一個人霸兩部又唔係買真係缺德

on9
佢老豆老母只會叫佢地日日去Apple Store玩

屌你你細佬果陣有得玩你會唔玩
連登仔真係好仆街

請追post #101

sor 真係唔會
因為細細個已經知個繁體醜字點寫
呢度有幾個未落黎香港果時連簡體醜都未撚識寫

成班蝗

觀塘好正常呀，成日見啲廢老拖住啲支那婆另外加多一兩件組合物

樓主好波

佢地父母好撚有錢
同埋通常個仔要乜就買

都係支那賤種，唔駛分咁清楚

一睇個樣都知係窮撚

on9
有錢同會買係冇直接關係
你一睇佢呢d 衣著就知係搭地鐵都要叫佢扮狗掃閘機果d 啦
大陸狗貪小便宜既程度唔係你諗得咁簡單

屌 唔講仲以為係大陸

我細個去街 最鐘意去豐澤 百老匯 霸住啲電腦 同 電子詞典打機

最後btw嗰句係咪講你自己
認真如果呢班係外國細路我都會覺得好黑人憎

上次諗住買機去睇下成班細路霸鬼住晒，想掂下部機都唔得，真係好阻住晒其他人，最後我都係走人唔鬼買

老實講你話得一兩個細佬都唔緊要呀，但依家講緊嘅係部部機都俾人霸住左，仲要個個勁大聲咁講野，啲音效開到出鋪頭外面都聽到，一霸霸足成日，阻撚住晒。自由還自由，玩還玩，都要講下capacity 同人流架

apple store又係唔識做嘅，好心佢就諗下計俾其他消費者都有得試下機啦，唔係講句外國式自由就大曬。

琴日去廣東道嗰間
冇細路
但啲職員同我介紹緊
我問緊佢嘢
啲支那人係咁插入黎問呢樣問嗰樣
已經講過話要佢等陣

係咪閣下理解有問題 咪講緊全世界既小朋友都係咁 唔會有人一出世就好自律 唔會亂咁攪破壞 閣下認為有問題同班細路講聲佢地都走啦 你今次唔講 佢地下次再黎覺得冇問題咪會繼續做返同一樣既野

用大人既想法去諗小朋友真係弱撚智 有父母係隔離都係咁唔教醒啲小朋友就另計

另外你講到capacity 本身apple store個空間就大 你講乜撚capacity 撞又唔係撞親你 用下電腦又比你背後話 成個廢柴咁 有問題就三口六面講清楚 更何況對方只係個細路 睇黎係你太小人之心渣下話

另外你邊個timeslot試機係會冇人 我返intern附近間ifc apple store長期有人試機 銅鑼灣又長期有人試
有人試你係咪就會即走 你有心買咪叫個職員開部機比你囉 到時試撚到佢收鋪都得 你試完唔買 其他等緊既人一樣可以背後話你霸撚住曬又唔係買機

傻下傻下咁 最好就成間apple store長期冇人 得你試機 靜到好似圖書館咁就最好 香港寧捨多你呢啲多投訴既人 另外最好學樓主咁 有咩就reserve左部野落黎用 咁就夠曬清高